點解只有警察亂落charge，但從來無人認真告過警察

如題
點解唔用 612 基金同政府打官司?

佢哋邊會咁樣用
守財奴式管理

佢地批錢都成問題

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

佢用黎投資完滾大舊d先再用呀?

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

點樣可以叫黑警告黑警？

而家3權分立都做唔到啦
仲話要告黑警

之前唔係話眾籌10M 告班狗咩?

屌 都話612啲錢已經寫明點用

睇返7警就知咩事啦
當年比人影到咁衰到咁
警方咪請撚埋英國大狀打囉
大撚把錢香港人埋單

許智峰告緊

係值得搞嫁
但除時都要幾百萬
好老實講邊個會打呀。。
慢慢搞到上終院又要搞幾年

唔應該話亂落charge
應該話太多藍官亂受charge

其實只要告得成一單
就有阻嚇性
慢慢就越黎越多人 initiate

7警近期先打完
佢地有錢 一日未終院都慢慢拖
好撚仆街

集資可能有*仔之類嘅超級黃絲去撐

暫時呢刻我都覺得法律界班人係垃圾 班狗無法無天都咁，但一啲招數都諗唔到

律政司可以介入 甚至中止私人檢控
所以你明啦

推

咪分化啦
咁多義務律師出黎幫手就話人為錢
律師公會仲要罕有地為政治事件而發聲，遊行
你估佢地唔想做野咩